若果你宜家心情仍未平伏，請馬上熄登、瞓覺

明白各位巴打絲打宜家嘅心情實係好難平伏
大戰前夕心入面一定好緊張、好stress
但係為左聽日請大家宜家即刻養精蓄銳
寧願聽照早啲起身預備行裝，收拾心情
就好似比賽一樣，將自己調教至最佳狀態

最後
天佑我城
光復香港 時代革命

唔敢訓 好驚一訓聽日起來既來臨

五大訴求，缺一不可
十月一，賀佢老母

我明白
但有啲嘢係必須面對，不能逃避
盡量唔好俾自己諗嘢住，放鬆啲
聽照起身先繼續
加油